全部同我躝入嚟！澳洲ABC Four Corners條片點解得咁少人Like?

澳洲ABC嘅Four Corners等於我哋嘅鏗鏘集，全國性於黃金時段播放。
人哋記者咁仆心仆命做一條一個鐘頭嘅片，有乜理由得咁少like同埋view?

唔該同我全部人去Like,share同埋留言講thank you very much又好#5DemandsNotOneLess 都好。即刻同我推撚爆佢！

如果有Twitter嘅話，唔該同個記者@SophieMcNeill 講句多謝！

推

推！

連登仔不知所謂

Like哂

To Sophie McNeill

On behalf of the LIHKG community, I thank you for your coverage on the ongoing Water Revolution. This movement is a leaderless movement, so we need all the help we need from our international friends.

#5DemandsNotOneLess

PISH

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

push

like呀

樂觀一點
佢地黃金時間播
好多人電視看咗

希望
但like數值得更多

推推推

PUSH

10

9

8

7

6

5

4

9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推
（我係一個有夢想既P牌仔）

3

2

1

查看 Sophie McNeill (@Sophiemcneill)：

補link, 入去多謝人

Watching
thanks

連登仔掙氣啲！

推 ！

立即普選 否則攬炒

全世界喺YouTube留言 光復香港 時代革命

YouTube like 965!!

Push!!

YouTube like 978!!